隻日本減肥酵素真係冇副作用？

最近ig賣得好行個隻咩tr唔知咩 個個都話有效又瘦左 真心可以減到脂咩

食完覺得個腦轉得慢左